有冇玩緊cmb既巴絲 （92）好廢呀個chat room

新手留名交低pw是常識吧？

yoga絲唔開 我開
男仔要做主動呀

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

懲罰佢地係必須的！

留名

242139

你個名首歌我成日聽

係呀

佢哋可能係全部咁曬like之後先等人覆,之後再諗同再揀

約咗先啦,如果你唔約嘅話就一定冇機

C打幾碎
Btw 新po 232034 lm

嘩 即係咁做可以狂刷大豆？

你唔約嘅話,其實傾到一,兩個禮拜後都會自然收皮

對

你落雪嗰張相係咪喺白川鄉景㗎？❄️

通常著裙

我鍾意街坊裝多啲
其實好睇約去咩地方見面

我唔會覺得第一次見有咩咁特別
我睇嘅位會係佢嘅衣著係咪適合約會地點多啲
約出黎係食個便飯，係cafe 坐下，街坊裝先好
我會想知佢平時係點多啲

單機模式

高質巴最尾個張係隻猫？

無啦啦多左幾百粒豆 但見唔到有人like我。。 正唔正常架

Preference 有得set

咁點解多左豆嘅

試左下,上面兩位巴打都揾唔到不過見到有d男好高質,係連男人都覺得有型/靚仔果d,仲要係高尚職業

搞咗成個月
唉屌 十個起碼有七個女仔都係咩
traveling/Netflix/coffee/foodie

以為有個正正常常嘅 又唔應機
係一句都無 其實係咪bot黎

已課231734

有咩唔正常？

見到啲仔好似好有錢咁
覺得自己住公屋好窮

有心理準備要講多d野。dead air 好灰

係啊 仲要唔係kongu就係暴大

學歷重要咩....

同感

姨姨都係讀過Kongu
走先

係。其實對方都未必睇呢d, 唔好自己扼殺左個機會

deedee都係 屬於讀kongu垃圾個批

我諗你應該勁d

係喎。仔齋睇樣嘅機會大好多

1-10我都唔存在

232034 lm 等到頹了

呢個app都痴線嘅! 女仔都要買豆? 人哋第二啲apps女仔唔使畀錢玩!

睇到閣下留高真心feel到男女平等在香港只係傳說

想識下frd姐

咁外表就唔係淨係講樣，當然包括身材同氣質啦。

其實如其講樣不如講氣質

男女係兩種唔同嘅性別，又點會平等?

我可摸以話自己文青少mk

唔熟覺得我mk 知我者覺得我文ching

{年齡｜身高｜相片數目}
E.g. 23歲 203cm 4張相 = 232034

歡迎

哈哈~好搞笑

232034
Btw相唔係好update

但我唔mk的廢事擺全樣啦 熟人先比

我都露左眼同嘴仔了 咁一陣up多張鼻lor
露哂全樣邊好玩 砌圖咁砌先耐人尋味

今日match左個
傾傾下先發現條友係臭晒朵既賤男黎屌⋯⋯

有啲唔敢再玩

Cls

但都繼續會有女仔中伏不如約佢出黎再搵幾個大隻巴濕佢一鑊再影佢寫真啦diu

你點知㗎

勁

唔好再理佢啦~

試過鼓起勇氣同位巴打出去睇戲食飯，過程中係咁提起佢個ex d野，終於知點解佢話約親女仔出去之後都無下文

求出pool

經過某護膚店就話我個ex之前用開呢個牌子 食野個時又會主動提起佢ex背景啊住邊度etc 似係未放得低

係咪玩得cmb個個心態都預出pool

借ex媾女姐 懶長情咁可惜over左

之前玩過 ，基本上肯傾既都肯出黎見，不過見完都唔係好知做咩，第一次見面傾得深入又好似好尷尬，可能搵d活動做下，或者fd搭fd約出黎玩下，個場面輕鬆d效果仲好

好難keep住溝通落去
都係一問一答

好似冇人想講野咁 玩到好厭倦 過幾日 delete app 算

我覺得我依加似用cmb黎做文宣多過識人
大半相係文宣 自介個啲全部都係口號

用cmb成功出pool 入嚟報個喜

幾個鐘前download 左，到而家都未有match 係咪正常

等中午12點

弓喜

姐姐
Btw搵到生果相+1

多謝多謝 祝大家都快啲出到

有無得些牙下，麼牙

我都係琴日先開黎玩，但無正面相，係咪通常無人like無match

想知傾咗幾耐先出黎

我非典型例子嚟

對, take it easy

通常大家like完要幾耐之後先match到

我都心好累，決定如果大家有真係約得成出去玩再見

事實🤣

係

我都係, 之前時間都係浪費光陰

[/member]211764 有無健談嘅絲打啊
成日都遇唔覆同一問一答 我同Siri傾唔好
[/member]

準備又12點派彩

玩咗一日半，覺得應該單機到下年9張相有6相用黎做文宣用

Suggest list全部唔啱 今日咩事

好你少少,有1,2個其他果d連有人嘅相都冇/得1張, profile又冇寫野, match到都冇野講啦

玩咗2日都無料到 係咪矮仔無人理

對,大家約出嚟玩好過

無豆用 課返個premium有無幫助

其實咩係PW

冇錯大部分女仔都係咁,除非嗰個女仔想搵你攝時間或者想再觀察一下你

Suggest list有人like jor me

點解搵親我都讀it嘅。。
利：it dog

成日match左啲女，都唔係好點應人

c打 search唔到nei
留個pw睇你有冇x過我 232016

冇唔好 覺得好橋姐尤其是我都冇寫自己係it dog
唔通真係有毒撚氣場

👍👍咁好唔好傾都要睇雙方嘅^^放心你好快會遇到^^

正阿

個個都話好睇嘅 但我又覺得太抑鬱 唔鍾意
About time 同 midnight in Paris

懷疑係咪c打黎

Midnight in Paris係我睇過woody allen少數唔眼訓既戲 好睇

準備回來了

冇緣了 互x左

男計唔計

係3件

高汁巴match咁多冇個有下文咩

有次search開巴打pw唔記得喺preference set番looking for women
12點一起身成個list都係仔仔 冇幾耐就見到3個jai jai like我

厭左女仔先轉ok?

呢到個個都高質巴但無人match, 我都係del app算

你有呢個心態就好快match到。。
利：準備完埋c個chatroom就del即刻有match

普通人一世都唔會明了

未試過有女hi我
巴打高汁confirmed

Y not now ？

有冇絲打賞面做個朋友

我都唔敢搵，怕越搵越冇自信

我都好想知 我連你地講嘅密碼都唔明

呢度d 巴打係咪match 女match 到悶, 開始想試下世界既另一半
留低PW 俾其他巴打盡情hehe 吧

出面有hehe post啊

有冇巴留pw

可摸以形容下痴線絲

有like back 真好

比個機會

絲打咁坦白 明了 自摺算

生命值已-100

太mk

連登有愛

係難嘅~你鍾意嘅就唔鍾意你,你唔鍾意嘅就鍾意你🤣

傾咗一星期都無突然約我出去係咪多數player
利申藍絲

好過傾咗成個月約出嚟先發現過唔到樣嗰關吖

新手留名

啱啱約？

係阿

點樣

都唔係 我中間有張狗仔相

高汁但無哂大豆了
留個pw 232016

我ok既 玩下膠姐

冇全樣睇會唔會影響第一眼

假的

Sad架絲打 留個pw?

點解我睇到有人201高連登仔真係咁高？

你應該係搵錯人

算矮了...

你又知我弟弟

但係有時你match得太多就會focus咗喺啲比較高質嘅人身上,就錯過咗好多其實可以培養嘅人

冇大豆了like 唔到高質姑娘

又係呀~睇下你肯唔肯努力囉

肌肉同肥肉嘅分別

係呀,所以畀個機會人都係等於畀個機會自己囉(當然嗰個人係你要唔討厭)

232016 絲打唔洗夾硬 啱先派啦

收到！

派咗

無憾了 可以del app了

聽朝就返嚟嫁啦佢

絲打咁祝福我

冇啊 第一次留炸喎

唔夠大豆

冇多過一有就射落大海了

見到花花,啱唔啱？

232016冇大豆的可憐人lm

232016準備好要轉hehe了

冇，定你你巴

我睇錯 自

未必架 有次我search唔到絲打 絲打又search唔到我 以為互x左 點知第二日又search到

[member]應該唔係，我記得有d profile 我係suggestion X 過，都再出俾我
應該得match 完unmatch 果下先落block list
［/member]

Discover見到有人like 你like back 就match到

垃圾cmb

好似有halloween promo 賣豆特價

熱定身了 希望有c打like me

推post 速度極慢
個個都夜晚先上黎, 無人扮工架咩

巴打咁高汁 啲女想同你傾計都排到去羅湖口岸塞緊了